
                      una gran tarde reviviendo todos los buenos momentos de las cintas más antiguas y que no defraudara a los fans de la saga.
Tiene momentos de todo acción , risa y emoción ... A mas de uno se le salía la lagrima..no sabemos sin por las emociones o por que era...gracias JJ Abrams por esta gran película
        
            